{
  "AITable": "AITable",
  "Interactive spreadsheets with collaboration": "具備合作功能的互動式電子表格",
  "Token": "令牌",
  "Instance Url": "實例網址",
  "The token of the AITable account": "AITable 帳戶的令牌",
  "The url of the AITable instance.": "AITable 實例的網址。",
  "\n    To obtain your AITable token, follow these steps:\n\n    1. Log in to your AITable account.\n    2. Visit https://apitable.com/workbench\n    3. Click on your profile picture (Bottom left).\n    4. Click on \"My Settings\".\n    5. Click on \"Developer\".\n    6. Click on \"Generate new token\".\n    7. Copy the token.\n    ": "\n    要獲取您的 AITable 令牌，請按照以下步驟操作：\n\n    1. 登錄到您的 AITable 帳戶。\n    2. 訪問 https://apitable.com/workbench\n    3. 點擊您的頭像（左下角）。\n    4. 點擊「我的設置」。\n    5. 點擊「開發者」。\n    6. 點擊「生成新令牌」。\n    7. 複製令牌。\n    ",
  "Create Record": "創建記錄",
  "Update Record": "更新記錄",
  "Find Records": "查找記錄",
  "Custom API Call": "自定義 API 調用",
  "Creates a new record in datasheet.": "在資料表中創建新記錄。",
  "Updates an existing record in datasheet.": "在資料表中更新現有記錄。",
  "Finds records in datasheet.": "在資料表中查找記錄。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "對特定端點進行自定義 API 調用",
  "Space": "空間",
  "Datasheet": "資料表",
  "Fields": "字段",
  "Record ID": "記錄 ID",
  "Record IDs": "記錄 ID 們",
  "Field Names": "字段名稱",
  "Max Records": "最大記錄數",
  "Page Size": "頁面大小",
  "Page Number": "頁碼",
  "Filter": "篩選器",
  "Method": "方法",
  "Headers": "標頭",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Body": "主體",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時無錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時（以秒為單位）",
  "The fields to add to the record.": "要添加至記錄的字段。",
  "The ID of the record to update.": "要更新的記錄的 ID。",
  "The IDs of the records to find.": "要查找的記錄 ID。",
  "The returned record results are limited to the specified fields": "返回的記錄結果限於指定的字段",
  "How many records are returned in total": "返回的記錄總數",
  "How many records are returned per page (max 1000)": "每頁返回多少記錄（最多 1000）",
  "Specifies the page number of the page": "指定頁面的頁碼",
  "The filter to apply to the records (see https://help.aitable.ai/docs/guide/manual-formula-field-overview/)": "適用於記錄的篩選器 (參見 https://help.aitable.ai/docs/guide/manual-formula-field-overview/)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權標頭自動從您的連接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "GET": "GET",
  "POST": "POST",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "PUT",
  "DELETE": "DELETE",
  "HEAD": "HEAD",
  "New Record": "新記錄",
  "Triggers when a new record is added to a datasheet.": "當新記錄被添加到資料表時觸發。"
}